高登有高登神獸卡，咁連登呢？

我淨系知波台有神犬cos

波台神犬
沙基利，Cos，泥

鋼gum呢

狗你老母 我屌你老母 你老母俾狗屌

鋼gum吾系

波台金手套

系